嗰女仔好正，有冇人有佢IG？

蘋果好鹹濕

究竟依篇係咩新聞黎痴撚線

條仔幾正

人地都係去曬個太陽
佢可唔可以唔好旁白得咁肉酸

有冇IG姐？

啲旁白真係好垃圾
幾時連新聞都變到搞埋啲低級趣味
而且經常帶個人立場去潛移默化啲思想去荼毒人

痴撚線 配東京熱

有無人有IG呀？

好想奶條女對奶

有冇IG呀？

條仔

做乜撚野個背景音樂
一開始黑色衫條女好正 好想後入屌到佢閪水長流

條仔幾撚正

咩事

段片係試你有冇睇東京熱

一開頭仲乜鳩

你使唔使去驗下眼先

好撚狗
咁樣曲解人地中學妹妹講既野

似係你曲解咋喎咸濕仔

邊忽正

Vincent好靚仔

條仔笑咩